缺一不可

屌你老母 查完字典先問人收唔收貨喇仆街
缺一不可 即係綁死埋一齊 all or nothing呀屌你
你去森林/淘寶買完5樣野 送得一件野黎 你收唔收貨呀

仲有條柒婆咩釋出善意(From NowTV) 家下冇人需要 亦都冇人信你D善意呀
我地需要係缺一不可 做唔到就收皮 係咁多

缺一不可
解釋： 〖解釋〗少一樣也不行。
出處： 〖出處〗明·施耐庵《水滸傳》第二十回：“林沖道：‘只今番克敵制勝，便見得先生妙法。正是鼎分三足，缺一不可，先生不必推卻。’”
例子： 〖示例〗每個學生都要德智體全面發展，三者～。

Source from 漢語網